treebeard не сохраняет данные в админке
#######################################
:date: 2010-05-22 12:47
:author: admin
:category: python
:slug: treebeard-not-save-admin
:status: published

Сегодня, после обновления джанги до 1.2 появился косяк с модулем
`treebeard <https://tabo.pe/projects/django-treebeard/docs/tip/>`__.
Этот модуль я использую для построения дерева документов. На лицевой
части все работало идеально, но в админке данные не хотели сохраняться.
То есть документы добавлялись, но вот изменить их было невозможно (после
изменения какого-нибудь поля и нажатия кнопки «сохранить» данные ни где
не изменялись) . И в довершении, после любого сохранения ко всему вверху
была надпись:

    page "Главная" был успешно изменен. Ниже вы можете снова его
    отредактировать.

Решение проблемы довольно простое: надо обновить treebeard до
разрабатываемой версии либо при помощи mercurial либо `скачав с
сайта <http://code.tabo.pe/django-treebeard/src>`__ архив. Архивы
предоставляются на выбор: gz, zip и bz2. P.S. список архивов можно
увидеть, наведя на текст в правом углу «get source»
